（武漢聲援）大家請冷靜下諗下先

關於呢件事 我好有保留 反送中呢件事未完就去理人地家事 萬一搞到中共採用更強硬手段對付反送中 到時我地想爭取就難上加難 加上人地非爭取民主 我地更加無義務去冒風險 如果令到反送中事半功倍 大家後悔都黎唔切

利申你地鍾意話我分化點都好 我只係講返個人睇法無他意

人地都唔想我們聲援，等他們來搵我們先啦。

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

如果上街無去聲援武漢既話我無意見

仲有唔好係咪都話人分化撚五毛 要學識下聽取正確意見 唔係既話同中共有咩分別